[10點鐘鳩叫] 有冇可能成個大圍都一齊嗌

聽到顯徑嗰邊好嘈
唔知係咪嗌緊
但我呢邊嗌左5,6次
兩次帶頭嗌 我都係較定鬧鐘驚會miss
都係得1,2個應我
大家10點係咪訓曬覺？
定係呢邊係藍區?

Btw, 老連都10點嗌 唔遲唔早

915民陣大遊行
721
831
新屋嶺

815

915

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

721

831

新屋嶺

915民陣遊行

咁有人應我已經算係咁？